突然有預感 覺得開司呀媽 係好似美心咁嘅人

吓

完咗話我知......

好大機會

一路keep住有連載 幾好

照計應該出左樣架啦
日文版比翻譯快好幾話
上大陸網百度好似有生肉

帝愛班友個個輸唔起

到而家都可以解釋未知咩事

好睇過賭好多
尤其係開司進化左做犯罪心理學同行為心理學家

咁其實佢嘅分析不嬲都好精彩

係~~~逃走篇好睇過和也篇

我覺得係d好強勢 唔會比開司輕易攞passport走 搞到開司滴哂汗既人

Agger

佢阿媽可能又要同開司賭一場先俾佢拎passport

爛賭genes 阿媽先係boss

一場賭博玩100話

和也開頭明明話要公平比賽，點知出老千
開頭過鐵線嗰隻game話過到就科水，點知俾張兌換卷人地
仲有好多好多位都見到帝愛班友狗到仆街

事實兌換卷單嘢咪賴咗皮
而且你好似之前同和尊咁，大家公平鬥出老千就話啫
而家係和也開頭話要公平咁玩，點知用啲自己先用到嘅機關，佢根本無諗過會輸，咁都唔係賴皮？

唔係呀 啲機關開司都用到

咁啱有枝牙簽先開到第一個，又開唔到第二個

其實算快
睇下當年場麻雀

仲夠膽死話母親機器係絕對公平
而且佢唔係100%贏都賭命又係on99

地球的正中心號